\subsection{Onderbouwingen van gemaakte keuzes}

\textbf{Onderbouw de belangrijke keuzes in het model (bijv. subtypen wel of niet toepassen, semantisch equivalente modelleringen) zijn met relevante alternatieven en overwegingen.} \\

De keuzes en aannames die gemaakt zijn voor het voorgaande CDM staan hieronder beschreven.

\begin{itemize}
\item Voor de entiteit User is de attribuut email\_address opgenomen als primary identifier. Wij hebben de aanname gemaakt dat elke user een uniek email adres gebruikt voor zijn of haar account.

\item De attributen payment\_method en payment\_card\_number worden niet meegenomen in de uiteindelijke uitwerking van de database. Deze attributen kunnen voor problemen mbt. de privacy wetgeving leiden als ze worden opgeslagen in een database. De domeindeskundige zal dit op een andere manier moeten aanpakken.

\item Een user (met uniek email adres) mag slechts één review per film schrijven. Mocht de user zijn of haar review willen wijzigen dan zal de reeds gemaakte review aangepast moeten worden in plaats van een tweede review te schrijven. Daarnaast zou dit ook een manier kunnen zijn om de beoordeling van films te kunnen manipuleren door meerdere reviews te kunnen schrijven.

\item Om een zinvolle review te krijgen in de applicatie is aangenomen dat er altijd een description bij een review geschreven moet worden door de user.

\item De monthly\_fee van een invoice komt uit de user\_subscription tabel. In deze tabel wordt de monthly\_fee die op dat moment voor een user van toepassing was opgeslagen. Deze monthly\_fee wordt niet aangepast wanneer van een subscription het monthly\_fee bedrag wijzigt zodat de historisch betaalde bedragen nog altijd juist blijven. Op deze manier zal een gegenereerde invoice dan ook nog altijd de werkelijke bedragen blijven tonen.

\item De aanname is gemaakt dat éen persoon meerdere rollen kan casten voor een film. Ook is het mogelijk dat de director een rol cast van dezelfde of een andere film.

\item Genre is gekoppeld aan Product onder de voorwaarde dat er in de toekomst alleen subtypen van product bij gaan komen die ook een genre bevatten. Als dit niet het geval is moet de entiteit Genre losgekoppeld worden en aan de losse subtypen worden gekoppeld waar dit nodig is.

\item Er is geen facttype voor cover\_image te herleiden uit de bijlagen. Deze stond echter wel vermeld in de aangeleverde bijlagen en is derhalve dan ook opgenomen in het CDM.

\item Een user kan meerdere subscriptions hebben namelijk een die afgelopen is en een die momenteel actief is.

\item User is bewust niet als subtype van Person opgenomen omdat deze conceptueel niet past naast de andere subtypen, Cast\_Member en Director, binnen het domein. Ook al hebben zij enkele overeenkomende attributen die prima in Person zouden passen (first/lastname en gender). Een alternatieve uitwerking zou dus kunnen zijn dat we de User als subtype aan Person koppelen. 

\item We hebben aangenomen dat gender niet een verplicht attribuut is. De waarde van dit attribuut niet impact op de werking of berekeningen van de applicatie. Om deze reden is aangenomen dat deze waarde ook null mag zijn.

\item De monthly\_fee voor een invoice wordt bepaald op de eerste van de maand van de betreffende invoice.
\enditemize